ACG貼圖區(11)

LM

初代萌王前來留名

頭先又唔見你-.-

收皮啦收皮啦

食緊宵夜

係HKU Hall同女食？

屋企自己一個食！

唔信囉

想知個姐姐飲咩咁辛苦

白汁有啲雞皇

Husky?

溫書？

This is good

今次又無聖誕姐姐陪我過

55

晨早流流又要打jer仔

唔打唔知身體好啊

就上刑場

仲未背晒d野 橙

入到考場自然就會識架啦

Fuji~~~~~Aoi

呢句真

errr 入完去就唔記得左一半了

考完？

yes 等炒

冇事嘅
考完就唔好諗啦

要遲多年畢業

冇事既
我有科mid term100分得廿幾分都未F

禾炒埋mid term

我得廿分咪同你一樣

份卷仲要係mc

唉

奶腳

壞router又要洗多筆錢

Orange

仲係好凍

It9唔識修理電器？

打Jer仔暖身囉

戒緊

戒嚟做乜…

唔健康

有咩咁唔健康

有個電字都關你事55

noooooooooooo

issssssssssssssss

打jer仔清潔尿道呀巴打

連續清左三日啦 要戒

おはYUA~

支那驚…

岩牙
所以我唔玩

凍

補番地獄==

條女幾正

唔補咪無問題

補緊芳文套露營==

屌真係難民番==

wait s2

good see

Say real ar -.-

me say real too-.-

What does 55 mean -.-?

睇露營 覺得日本人真係好鍾意食飯

我都好鍾意食飯 點解我唔係出生係日本

鍾意拉麵多啲

唔多鍾意食麵

唔識野

有冇補番推介

睇得多小泉同學就會鍾意食拉麵

no

睇到都想食啦 係咪

收聲啦

husky唔識ball

256385

258153

買太多不道德刊物出唔到境？

我淨係買全齡向，從來唔買咸書

只不過我受到平成最後嘅CM氣氛所影響，買多咗…
依家要承受自己作嘅業

好撚重呀，無位擺呀

first world problem

上帝可唔可以賜十幾億美元比我

租迷你倉根本就治標唔治本

無辦法！万策尽きだ！！！！

不是吧

…

係咪有d咩誤會…
一直以嚟你當我係咩人

2018最佳動畫

變態佬

尊い…尊い…

係咪就打仗了

眼殘睇錯冇野了

邊條仆街負評我嗰2018最佳動畫！

Release the spyce >all

spyce？

係幾好睇嘅…比係三顆星彩色冒險差d囉…

收皮啦！收皮啦！

我同我老婆溫存都要鬧我

個個都你婆-.-

昭和嘅偶像係唔會做d咁嘅嘢
佢地唔需要去廁所，就算連放屁都香過人！

sor，佢係我表弟…

一夫多妻係我地遠東優良傳統

mo人-,-

打緊機…

等緊今晚打邊爐

同女打

同家人
你估我係你咩

已經當成家人

唔係

女友示意圖

北齋好撚正

真

摩牙啦
sixngsix規距

weak up=.=

So weak

有冇補番推介==

星光少女

細個睇過

再睇

咁不如睇明星學生妹

孤星淚

睇過

少女編號好冇睇？

ho

烏丸千歲

咁等陣睇

Good girl?

my waifu

下 個個都話你老婆==

my waifu wor-.-

出面堆post jm9

?

係咪假膠黎？

睇落似私怨

係假膠
跟住條友一野推晒佢D post上黎

買定花生睇互咬

條友個幾個post變左長期頂置

動物台俾人踩場

推到手軟都未推到1001啦
仲要5個post

siu4

唔知可以堅持到幾耐呢

2046

井台主出聲未

我都想G

支持井台主出兵鎮暴

agger

條友咁快就放棄，渣ga

原來今季又有原創機人番
仲要12歲

名？

三顆星彩色冒險

有無名

畫到女咁 話佢係男

首歌幾好聽

台主搶左post

係，臺主專搶哈士奇d post

動畫都好睇
睇到我好想流馬尿

Husky反擊未

照開
VIU有買 唔知幾點更新

打打下標題想binc
一月機人番

G持

真係留名睇12集好過24集

諗到了
Darling in the 唔識串先係2018年度真神作

darling？

真。神作

係幾好睇嘅，不過比起三顆星彩色冒險差d囉…

悶啦

我淨係識講事實

好意淫

......

..........

Husky評下理

同梨斗哥有咩分別

唔想理佢 55
開post先
個CAST長到唔copy了
直接放官網link算

咁真係好好睇呀嘛

無嬲BD定漫畫都買齊，聖地又巡過，真係好正
差在上ifc搵佢地

真粉

新人入post要入紙申請

OK

佢地d活動一個都無去
CD又未買

呢邊櫃檯幫你

Ok 唔質疑你了 三顆星神作55

介紹你睇一套動畫
叫三顆星彩色冒險，好好睇

咪荼毒青年
睇release the spyce 先

撞唔啱時間呀
點解人類咁唔自由…

ok
睇完spyce睇三顆星

Ok deal

打完邊爐 好飽

打邊爐一定要落雞子，咁先可以獨霸一個爐！

最討厭

............屌撚到佢飛起 放心

頭先啲肥牛好正

旺角放題？

在家食

放假先病

....................................

咁橙

咩呀

你幾時產生左錯覺 覺得佢有朋友-.-?

屌你老母

Angry

有講錯咩=.=

無朋友有咩咁大不了…

嬲jor

岩牙
有二次元老婆就夠

is

我覺得佢講到有得打邊爐好似好開心咁…
以為佢同朋友一班人出去食

朋友？
食得㗎？

我而家已經得返兩個fd有聯絡

玩bf5嘅時候有63個朋友，31個好朋友，3個知己！

點解日本人要豬年畫野豬…
粉紅色嘅豬仔唔可愛咩…

岩
諗諗下又唔對路

bf5都好玩

日本嘅豬係野豬
豚先係粉紅色嗰啲-.-

63+31+3

想知除左戰略game有咩game可以用日本打大東亞戰爭

咁有無多人同時連線嘅射擊game介紹比我

玩bf1仲好過bf5，仆街EA

AOE

玩到beta都廢事買

屌，唔想計數
63-34個朋友
31-3個好朋友
3個知己

AOE咪戰略game ==

AOE都計-.-

arma 3

諗住佢會改㗎
索敵真係難好多，完全睇唔到d人係邊

你唔識計數=.=

唔准笑人-.-

傻鳩=.=

信EA

我文科人
數學fuck off！

咁我咩科人-.-

文科人都要識加減乘除㗎

連用日本人嘅機會都唔知有無

IT9

IT科=打雜

係時候背下code了
撚樣玩埋D晨咁早考試

背詩同睇文多…

故人西辭黃鶴樓

...............

諗起eeetv果3條友上去

佢冇講錯喎
有個電字嘅都關你事㗎啦

dllmchhhhhh

變文學post

咩黎

唔只，換水/送信都要用埋！

睇埋啲低質野

sor lor 低質開-.-

-.-

好賤呀你

笑IT人聽日就hack入你部腦！

實捉到你

我都睇緊

好撚正

病左仲打jer

以前試過燒到四十幾度都打

咁啲精係咪暖

5分鐘飲完4罐啤酒，過咗1個鐘咩都散啦…

我射落馬桶的

一次過飲咁多唔會嘔咩

唔會嘅，都嗝咗好多泡出嚟

我沖涼之前打
打完直接沖涼
之前試過射落隻手度 好暖 好有溫度

比着我一定嘔

應該要用紙巾包好再檢查精液嘅顏色，而知身體健康狀況

所以啤酒唔好飲，威士忌同白蘭地仲好

間唔時用laptop打丁嗰陣都會

知己知彼好重要

婆，撤照

你改左名

改名還改名咁唔通你而家老婆得返冬馬咩……

好似有道理

Husky嘅朋友是咪得井台豬一個

果個叫女朋友

居然唔是終身伴侶

相親相愛

女朋友就唔可以終身?

hentai-.-

5sick ball

我初時以為五姑娘係我女朋友，唔會一世

點知我一世淨係得佢一個女朋女

唔好打咁多飛機，會無頭髮

...........

禾法國牙井有個開post pattern

會點

比人搶post > repost 再開cosplay post 引人入去
搵番N年前d post 發現已經好多次都係咁

原來你已經了解牙井了解到咁嘅地步

dup完code可以瞓覺了

我都瞓了

係愛呀哈利

條友又開始推

出卷果個死全家

有咩難到husky sir你…

咁惡

牙比定愛里壽-.-

其實外國會唔會再難d

牙比換左衫啫

我有科之前係個印度佬教，3成人fail

唔係話印度佬IT好勁嘅咩

勁 != 教書叻

自己叻唔代表教人都叻

249879

5sick日文-.-

英文啱唔啱？

英文差-.- dse拎2

最好有中文

下英文唔溫都坐底3啦==

就係冇

dse英文係我唯一一科冇溫亦都係咁多科入面最好

有打機就自然學到英文啦…

如果唔係咩叫勁！

同鬼佬打機淨係聽到fuck off多

會然上崎裡沙好串-.-

本身係on9科

印度佬寫code好撚廢架喎

米屈

短裙+過膝襪，絕對領域

有冇人知佢係邊個?

村雨令音

牙井又開多個post

唔該巴打

咩呀 崇宮澪 喎

張圖畫嗰陣未有呢個名

258541

我老婆 請徹照

私怨撚又夠鐘開工

Who

俺の嫁

個個都嫁-.-

Ebb死左

係
明明睇緊動畫

rip

薯仔server

掃慶

禮拜六冇動畫睇點捱…

冇動畫睇=人生冇22

agger
多人用=收皮=常識

強烈譴責

醒起前日ebb coffee有條友講

Annie, [03.01.19 21:33]
開線上影片網站給大家免費看吃力不討好啊
Annie, [03.01.19 21:33]
錢燒完了就得關站😂
Annie, [03.01.19 21:33]
流量很貴的

\|/

依家是但撳一套都彈undefined 應該真係收左皮

資本主義

其實廣告費嘅錢唔夠填返租ser嘅錢

好似當初冇揀networking
比唔起咁多錢玩network
玩出海條線路都可以玩窮自己

唔知廣告幾多
剩係計租ser(VPS又好 實機又好)既話 點都會平過bandwidth

你依家無同佢地一齊搞咩？

插多幾條廣告落去增加收入咪解決問題囉…

走左好耐啦
開完一個月之後就走左
我都唔寫JS既 我係入面既作用係零
利申 人稱終極freerider 果一個月最多咪又係幫佢地執齊D動畫咁

有無人sos虞美人咁著

加廣告係得
不過你望下lihkg 一陣加多幾條廣告實比人屌
user係最難捉摸

搞線上動畫網，執齊d動畫都好重要…
唔齊搵鬼睇咩…

其實lihkg都算少廣告
最煩係有時d廣告同我自動播片，一係就仲敏感過我老婆對奶…

所以近幾年算執得齊既 對我黎講 自己又唔係睇得多
再舊D既番 自己努力啦

adblock is ur friends

由我接觸動畫開始，就已經養成凡睇過嘅動畫就儲起佢嘅習慣

咁…人地都要賺吓錢嘅…

買會員又貴咗少少，睇吓靜態廣告算

儲起佢既原因係唔記得自己睇到邊集......................

唔比錢連狗賺是常識吧
利申 好少關adblock 值得我關既 應該5隻手指數得晒.......

嗚呀 開post先

一開始係線上網度睇，但係up片條友唔係up埋同一個字幕組嘅片，d名亂撚哂

嬲嬲地自己down片算

得上某啲唔閂唔得嘅網先會閂adblock

有FD唔知幾多年前已經RSS左成個dmhy

最憎呢類anti adblock 直接上一頁算

anti anti-adblock

唔好打咁多飛機

打飛機是必須的

人地anti anti anti adblock你

趁後生仲用得用下啫…

睇左妖怪庵先
睇完岩岩好播SAO

到時會有anti anti anti anti adblock script

抽老婆，求祝福……

我祝福你抽唔到

個個都你老婆 點知你想抽邊個-.-

屌你老母抽親黑貞都爆死

最後幾飛又係中隻白貞siu4

抵啦

狗到

聖誕？

好多格仔=.=

聖誕隻活動送的

仲未睇== ebb dead

冇玩飛高 5g==

喊jor

我有BDrip 交低telegram username-.-

想要too
@Risa_Kamizaki

Thx-.-

人生在世 去若朝露。魂歸來兮 哀我何悲。

文化達人

爭鮮有冇蟲

蟹柳嗰隻

菌超標就有
蟹柳點有蟲

浮萍人生似流水，何苦煩悶川邊柳

屋企有盒
食唔食好 好驚柯

當清腸胃咪算囉

入坑玩fgo就係為左娶黑貞返屋企

親身試伏

就過期都食真男人

冇事嘅

希望唔柯

播完SAO 見佢重播高校艦隊 又順手睇埋

高校>少戰

好鍾意佢首op

最慘係望見身邊嘅人個個都零課5星仲多過你

但係自己課咗2萬幾港紙乜春都無，佢仲要話咩做好事説好話就會自然抽到

我真係屌佢地個老母臭閪個生滋狗個仆街冚家產！
真係好撚柒閪柒撚柒春柒卵on9呀！

Trysail

響け確かな衝動!

我老婆

德國妹>all

趕起係6號前食完
希望唔會屙

又同你share老婆…

你兩個係咪都話老婆

你係邊個…
點解成日同我撞老婆…

醒下啦 你沒有老婆

收皮啦你！

屌 塊包燒窿咗
好苦

你老婆同我講

……

-.-what

皇天擊殺！

老婆都打 冇人性！

.............

當寵物唔聽話嘅時候就要作出一d適當嘅武力！

振夫綱！

反對暴力

想知食牛油會唔會肥
想增肥
俾人話廋-.-

體重幾年冇變過 固定左係到=.=

和理非左膠==

我食極都唔肥
好苦惱

一個禮拜三四日M記，其餘日子K記
包肥，親身證明

會爆瘡==

高油，高糖，高膽固醇，淨係食牛肉，一日食6隻蛋

想知成個催眠性指導個男主咁仲有冇得救

.............咁樣係死快D 唔係變肥

咁樣好似好危險

之前睇新聞講美國一家人淨係食牛肉，仲要生嘅，唔食菜

仲話生食紅肉好健康乜乜柒柒…

牛肉........生食

生肉？

紅肉含菌量無白肉咁高

當然唔係普通街市買嘅牛肉…

係我嘅認知入邊 剩係得日本嗰啲和牛定咩可以做刺身生食

有好多鬼佬拍片生食牛肉，不過我地個胃頂唔頂到就唔知…

好撚驚 成身都係蟲點算

牛都係含量最少…
反而雞一定唔可以生食，含菌量係牛羊豬鴨雞之中最高

唔係豬咩
豬有蟲

係講佢既肌肉運動時間長短
長時間運動既肌肉會係紅肉，入面會有多D肌紅蛋白
反之就係白肉

(好似係，上網聽人講)

食足30日M記加大實得

冇錢加大-.-

果次BBQ 燒完雞翼 當我食到最入 法國未熟
條友話我燒唔熟喎
跟住拮左佢果隻黎食 佢自己又係........
中伏的都是我

有冇柯？

BBQ最憎燒雞翼同扒類嘅嘢
又難熟又易燒黑

放多幾個栗米/番薯落去仲好過

冇事

個個都話自己識燒
隻雞翼厚DD 你都收皮
我果下真係望撚住佢

食腸仔一定無事##huskw

燒雞翼最正
唔識野

就嚟冇得食啦

你燒完一隻，我都食咗廿幾條腸啦

岩牙

無廚師腸咩

廚師腸咁貴

燒雞翼叻嘅人永遠只可以幫人燒雞翼
但係食就未必係你…

醒吓啦，唔好再燒雞翼喇

手持廚師腸就有閪屌

仲有芝士腸

屌我次次都係做呢個角色

BBQ唔好食囉

去北韓！

快熟！

好易燒到爆曬

望住芝士腸爆好正喎

啱啱好爆開少少再塗蜜糖上去先好食

好變態流晒啲白汁出嚟

青口加奶先係…

但係燒雞翼燒得靚仲好食

牛扒嗰啲又係
燒得靚茶啲蜜糖就好好食

屌你老母深夜講食物
啱啱食完又肚餓

..............屌你

有無興趣一齊去燒嘢食

你燒，我食

好撚慘次次都做工具人

講真牛扒呢D用個架燒算 得閒翻兩翻

gchi

我第一次見我個fd玩青口真係

永遠燒到咁上下
就得返我自己一個坐喺度燒

懶人方法

牛扒緊係唔搽蜜糖啦
原汁原味先正

BBQ要用支燒烤叉吉住黎燒先有feel
用網燒好冇feel

正常呀
你咁好手藝

如果本身有調味就唔會落

個個坐喺度等食
佢哋話要咩就燒咩比佢哋食
不過人地係女冇計嫁

新年係咪會食紅豆年糕

小妹呢…我呢…
都好想食…哥哥嘅…手勢…

哥哥整白汁廚師腸你食

推

芝士腸

BBQ就係要懶

你就芝士腸
我司華力腸黎

用網好似冇咗意思咁
咁不如係屋企自己攞鐵板煎

幾好睇 好撚業界黑暗

講BBQ呢啲社交活動完全搭唔到嘴

冇同屋企人BBQ過？

大埔巴希雅 懶人BBQ首選

幼稚園嘅事了
上次BBQ已經係中學強制性嗰啲

Mark低先

BBQ唔好咩
搞到啲女成身味

生得樣衰份人又無趣
中學班人除左幾個fd已經無聯絡過

呢間野正喲

哇屌好撚懶

咁樣唔叫做BBQ

咁咩撚野先係BBQ

我以前都出過post討論過

覺唔覺BBQ要用支叉吉住野黎燒先有feel

覺唔覺BBQ要用支叉吉住野黎燒先有feel

但用網燒靚好多快好多

咁又冇錯嘅...
但係燒嘢食其實係着重燒嘅過程呀嘛
一大班人圍住個爐 拎住支燒烤叉吉住黎燒
唔係幾開心咩

叫開人幫我燒

世上存在好多個好似我呢啲咁嘅角色
為咗幫人燒嘢食而存在

yes u r tool man ar

屌 出面條假膠

Where

天目一個果個post

又黎 日日係動物台出膠post 洗版

其實有D野得閒玩次就好啦 日日都開膠post 好撚煩

我在虛擬和遊戲世界中受人接納，沒人見到我……這是我的世界，我可以做想做的自己，不用因體重受人批評。

一個post玩飽佢咪算

睇住成堆人中伏果下 我都唔知講咩好

及時行樂

所以sem break要hea 盡佢
補番 打機 睇新番

叫井台豬出兵血洗動物台
一齊抗外敵

真係冇眼睇條假膠

child登
你睇波台啲假膠po都有人認真應就知

波台索性走入去逐個block晒算

有冇睇過呢條片

點會冇

好正 理想與現實真係差好遠

BTW劇場版消息呢？

全世界都唔會有呢D事發生

邊會有一班女人去露營

間野執柒左 唔知交左比邊間=.=

好似有間接手左㗎喎

A-1?

55
2018年4月6日宣佈劇場版製作決定，由A-1 Pictures製作。

準備崩

A-1接咁撚多劇場版做？
不起眼都好似係A-1?

唔好崩呀

咩鳩都交晒比A1 都痴撚線

龍頭大佬

咪啦 唔想見到佢地崩

崩畫大佬就有佢份.........

刀劍冇崩55

你講多次

條德國妹真係好正呀

親生仔唔會崩55

5555555555
我比時間你重睇多次

桐狗打首席嗰集？

睇完少女編號第一集 覺得好黑暗-.-

-.-gum都黑暗

好多集都係啦

#R18

=.=

Is

各位早安

未睇第二集呀

仲唔去睇

岩岩起身 出街剪髮-.-

咩嚟？

曉sir未睇過少女編號？

烏丸千歲囉-.-

真係未…

下即係點==

...

原來係講聲優嗰套…

今次仲唔係我贏

笑死 影都冇埋

仲諗緊等埋11 12話先睇 依家真係可以睇都廢事

我有睇 頭幾集幾好睇的

黑暗野

反撚曬光-.-

想要個千歲咁嘅牙妹

梗係要可兒那由多咁嘅妹妹啦

咁崩點睇

我嗰時追新番咁睇 睇到6，7集咁上下棄了

初初諗住開...........睇完堆cap圖..............

京>千尋>>>>>>>>可唔識打

出黎隻揪

識揀一定係奶油多

頭幾集唔崩的

Ching sick ball

識睇一定睇妹非妹，崩得仲勁過原書使

露點救世界

作者死都激翻生系列

慘被動畫化

露三點都救唔到作畫崩壞

作者: 屌 早知唔應承動畫化啦

咁美好世界呢

研究緊點cross compile=.=
x86 compile arm

你叫佢畫得好好睇睇就冇得笑了

崩先係佢嘅特色

上stackoverflow問算啦

ng six english=.=

You Speaking English！

It is chinlish -.-

Is not right

想打jer仔-.-

打

一滴精十滴血

why

下==

55 is very impolite

捐一次血比支那人都幾千滴血啦
打一次jer仔有幾多滴精牙==

見到瑪修就諗起本H漫

雖然本H漫真係好好J
但學妹係我心中永遠係清純嘅！

我都想俾人踢落樓梯

祝你係頭落地先

踢埋你

點解個constructor會無啦啦變左null

你廢

係，勁果堆個個都去曬維修冷氣

你都on9 勁果堆係office搬緊水呀

勁果堆喺server房扑野先啱wor

HK no IT

你都on9
勁果堆邊會有女

你都on9, 香港邊會有勁人

勁嗰啲比人挖左去外國啦

勁嗰堆IT狗！

真係諗極都唔明點解會變null

今晚冇人講嘢？

屌冇左聖誕版

咁橙牙?

唔識cross compile
索性答佢cross compile but i dont know how to

喂屌

7

666

老婆

騙瞓了

5555555555

唔撚使做咩…

得我同上崎裡沙is廢青

我分唔到和服同浴衣 請指教

浴衣係和服一種

睇落一樣==

呢條係咩

社畜

牙蘇仔笑什麼

要分好似要用製作個物質分

Google 下點分和服浴衣先

他朝君體也相同！

牙曉做到野

叫我data basic

好悶牙

好想快啲派龜

你點睇

睇咩

好悶

我無所謂
平時連落街食早餐都懶
何況返學

仲懶過我==

出街要換衫好麻煩…

Agger

落街買漫畫先==

千反田bb

你老婆？

yes！

你又知嘅

好地地點會係個名後面加bb兩個字…

有道理…

你有冇數過自己有幾多個老婆

世界上有幾多個女性，我就有幾多個老婆

BB 阿婆都唔放過…

少女唔..

無論係3歲定80歲只要係女性，就有被我愛上嘅權利！

我婆

weak

牙井又繼續發神經

都係依個啱我多d

不了

ok，我要

冇犬耳=臭G

出面咁大個post-.-

你係唔係好好打？

申利，參加過健美先生

尻嗰個？

好打同腹肌好似冇關係

-.-？

55
佢呢幾日係咁開cosplay post 好擔心佢會出事

可能佢又要發功，做台主！

poi

咁大隻，一拳打到你飛開十呎啦

G持井台豬稱霸

ぽいぽいぽいぽいぽいぽいぽいぽいぽいぽいぽいぽい

牙井痴左線
邊個B害佢

一般貨色

係咪好好打

單手讓你

就爆-.-

1001ngopenpost

No

gum u open

個post比翻10001嘅開

好null啊

聽日考埋最後一科

笑甚麼

我sem都開埋，你仲未考完

聽日信和隻抽！
不見不散，實打到你甩牙

利申，睇過刃牙

I大係咁架啦

有幾多日sem break?

Prepaid cards are not currently supported. Please try adding a different one.

好狗 ban jor

5日

多到

大恩大德

要學識感恩

yes

鹹濕YouTuber?

鳩

類似係放d片出嚟比人解迷